點睇呢排克羅埃西亞好似出名左咁

個個都話想去 又話果度好靚
明明一個月前無人知係邊

在克羅埃西亞 我信

其實克羅地亞係好靚

地auntie
克羅埃西亞啊

因為前排去完伊朗
下站南斯拉夫 但聽講最正係克羅地亞 黑山麻麻

斯洛維尼亞最正

Zadar
去完返黎之後一直都念念不忘想再去多次

負評想點

攞完世界盃亞軍就出左名

咁點解法國拎左冠軍又唔見法國出左名

因為法國不嬲都出名

克羅埃西亞唔出名咩

十六湖

埃你老母閪

靚到dump 一聲

日落
modric佢地返zadar慶祝都專登日落出海

克羅埃西亞有咩問題

你係台灣人咪冇問題

門的內哥羅都好靚

靠北啦 這不靠譜勒

個十六湖係靚嘅
不過冇想像中咁靚
克羅地亞係咪得個十六湖出名？淨係去玩左三日
利申2個月前去過

仲有君臨城都好出名，但聽講長期都超多遊客